[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (34)

成班都食屎大

斷腸人在天涯 留名

搶5到

莫b 好波 唔知做乜9 個個都打漏空格

成班眼盲 有病就睇醫生

沒錢看。。

Block 鳩哂個邊d on9

推

唔好再入

集集

I love you

集氣*

仲有45分鐘

決定唔到買邊隊。。。

4.5 boom

邊個再開錯post祝佢逢賭必輸

留名

咪撚入啊

14.5

主隊踢到巴塞咁

拖肥定李城。。。

李城

李嘉誠

拖肥盤贏硬

南特3:1

all in李城,訓醒變李嘉誠

10分鐘no goal頂埋佢

VVSB NG

14c

Nantes goallll

以後都唔會買角細 屌你老母

李城第一隊入球 有無同好

整多球角球

集氣

南特入多球

15c！

Hi 隊長

...

比多角

做咩啊 蟲仔

0補時

Miss u

屌時都唔補完左14cfuxk

我細細個就好鍾意你

唔好追擊我ok？

蒙比可唔可以追和？

可以

我都由細細個開始自戀
讓球好似仲抵買

決定了

想G

不了 你狙我先

想知

食梨

想g

我都無 屈我

你狙我 我狙番你 嘻

🐱🐱

唔get 添

貓隊?

掛住係果邊傾，返黎留個名先

淨係11月都刷左5千分…
係咪要戒

南特rc

One more

椰子聽晚播

莫b聽日放幾

李城大波回飛

瞓陣再起身溫書 希望有錢贏

同路

蟲仔 早抖了

重複多次 今日心水 馬賽8.5小

點樣知刷左幾多分

卡迪夫城

馬賽上盤？

狼囝goal

卡夫

不用上學

李城又比人禁屌

阿記10.5s
李城10.5b

佢有email

88

過份

唔識野 回飛仲好

卡迪夫城屌你老母

拖肥

李城好撚牙煙

LEI

又沉船

Ars 1:0

0:1 啊記

阿妓好波

比多球

A william 派膠派到

拖肥追和

史迪基倫堡廢到

馬賽6分鐘6c？
抵輸

李城個龍

狼隊果場比多兩球 李城索察頂撚柒住 50$ 都係錢啊 比我斷1收屍啦

邊有？

球探嚇死人

0c now

嚇死

OG定Sanchez首名？

係咪又係球探

Sanchez

愛記開始落底了

比球探嚇親
頭先一睇 馬賽7分鐘6個角球

頂住呀10.5s

英超d角 2場keep住一樣

李斯入球黎

李城6c

0-1李城

入左

1-0
拉登號表示

1-0李城先岩

食屎

比你嚇撚死

鴨巴甸場波做乜撚野

眼訓打錯字 Sorry Sir

李城上場d氣勢呢

李城反杯啦

鴨巴甸斬咗 ？

李城d控球率 上半場大半時間 俾人禁屌 打反擊又俾人封死

得23%

李城10.5b gogogo

阿狗入多粒
金絲贏
卡城cup
些路迪入多2粒

入波啦華dee

卡迪夫不了

屌你諾域治半場一粒都無

輸半

俾d力啦 李城

Yes

雷丁入波未

李城上力半場和啦

一條南特x阿x般x 馬賽8.5小
一條禾寧x卡城x金絲x錫周三x些
第2條係咪香左

阿1-1

7城個英超買返黎架？ 屌你老母

半大cashed

最後兩分鐘

半大cashed

Btw買左阿狗win

又要屌多隊

無眼睇，訓

仆街妓

李城追和/杯，阿記全格，請一位手足譚

拖肥好波

me

Me，好耐冇食過

阿記生生性性贏左去

先留名

我決定跳十字步賀一賀馬賽正氣波

想問賽事腰斬左我呢度點算？

變3串1

岩岩訓醒 想問我廠炒左對面幾多甩

即係有200收？但馬會未有反應

李城 追和喇pk

日本仔上場就好入波
阿記入多兩粒

上啊！李斯阿記

Me

100

屌，李斯次次過半場就冇左粒波

愛記頂住上盤！

阿狗快撚d刷角

下盤黎架wo

自膠

唉

李城 追和呀

真心問 李城點解廢左咁多

本身都中遊料
上季個勢太好+chur盡哂

歐戰分心

迷LEI表示岩岩買左無柒頭

阿記角細cashed 易到
70分鍾得5角
得返20分鍾點上到11角阿
馬會又派錢

個劇本要佢地今場咁

俾人睇通哂打法 黎黎去去得一招

鏝

卡城 些 阿

哥帥柒

劇本就唔係啦 開季到宜家都係咁

李城追和 加阿妓贏波
派2個
反杯加全格
派4個

1

2

跟

5

狼隊 1:1

銀河唯一出場啦

阿7c

梅沙gogogo

李城10.5b 收錢

馬賽 下一隊入球

盧卡古on99

75分鐘7c
角細黨又勝利回歸

又輸曬錢

屌你老母愛記

A WILLIAM 補鑊成功

愛goalllll

阿妓

好彩補左即場大波波 唔係輸到9彩

狼隊我屌你老母

2比1

屌比個球探嚇醒左以為咩事
阿妓

些

輸得好

無錯

10.5s頂住 阿

下盤揮手

巴克利今埸

輸撚晒

boom

馬菜

BOMB

11s goalllllll

反手

李城11.5 阿記8.5 9.5

wa 屌 咁都入唔到抵輸啦 阿狗

阿妓成班腳軟 陰公 愛記打返起啦

屌好撚燥

2個龍埋一舊好好笑

愛記臨尾果下 有運呀

般尼 愛華cashed

施治

一條過關斷阿 一條斷些路迪
雲爺爺 人渣士

屌你老母阿仙奴

好彩補左 咁都追返上黎

豬左一注 好彩第二注贏番

呢排d大船無架上到岸

星期六日唔係上哂咩 係呢兩日出事

閒日大船 好難上岸 一到六日就唔同

早撚d夠角我咪唔撚哂補

Rb號

呢2日輸到仆街

即場晉級買乜好

馬賽

呢排買親12m都輸 想試100馬賽

閒日細細注玩下 星期六日先博殺啦 今日又有馬仔追數

索察

8角完

8.5細驚到瀨屎
88分鐘8c 補3分 好在球證早左5秒吹雞

3大1小都中到

度9場中7場 2條過關 各斷1場 點解唔可以斷埋同一條

恭喜

馬賽咩色衫

黃

支持馬賽

藍先係 講錯

10

主miss

馬賽個龍幾好 go liverpool la diu

不了

平安鐘

32

反應好快 好有米仔影子

馬賽miss
鐘聲

沙薩式12碼

睇你地直播喇

再miss

仆街好彩2.45果陣補左注主晉 計埋都賺

幾比幾？

都話呢排買12m黑仔

馬賽 你好野 100蚊都呃

一邊買左4.4 一邊買左5.75
cashed

搞掂

索察晉

7.75買左10蚊 1.82買左100 蝕30

愛記，般茅，白禮3x1搞能店
鄭恩地

李城2:2！ 好波華dee

阿妓2:2 ！！！

2:3！！！ 極速反cup ho ball

2:5
雲加戴帽

Nantes
Leicester
Everton

李城中喎 半格

瞓醒又係一條好漢

呢句真

屌 爛尻馬會app開唔撚到

維修到九點定十一點好似

有冇人睇過非州隊波咩料 買唔買得過
另外國民體育會 o ng ok

係咪上次上半場屌打696果隊

係
我冇睇唔知點解696冇啦啦贏兩球

我錯了 我以為李城會全力搶分
但原來心有餘而力不足

因為696強陣

果然gel哂頭係有用

輸死我了

世冠D波純買運

跟大船買算

差一場

尋晚19場係咪退錢

買左阿記 李城 馬賽
明明早該戒賭 但有眼看不到

李城食撚屎啦

劫富濟貧

李城今季買對家就岩晒，上場對鏝只係曇花一現而已

唔好講到李城咁偉大啦，今季輸過晒比曼車阿利

Pretoria

琴日都講過兩個笑話
訓身買李城，訓醒李嘉誠
唔想做樓奴，要買阿仙奴

點解冇人明

你邊位呀？

講事實唔比

沒錢吃飯了

呢兩日真係輸到仆直

事後預言家，講完自己明

我琴日已經講過

KC 哥

中左=我講左買李城亞妓
唔中=笑話黎

贏哂

西布朗[0/-0.5]

另外 3上盤 16就會上盤, vice versa

我都係過返果邊先，e個波post d新人個個都奇奇怪怪

入熊未

阿妓食屎狗

月頭差不多到一個月目標 唔需要博聽日議息

李城真係 和都和唔到
你老味

Same road
輸撚柒曬了

Gun

冇人買非州隊？

琴日全部落細注
狼隊李特

沒錢吃飯。。

全北汽車大

係時候諗下頭場要乜

全北廢車

輸撚柒曬

有無網睇馬會初盤

Google hkjcodds

非洲隊咁凍得唔得嫁
Btw非洲中場莫雷拉

頭3場都買唔落角小
等即場算

全北 大
車路士 大
曼城 大
摩納哥 細

全北半大可以嗎

重心一場

13/12 A. Madrid [-0.5/-1]
14/12 Volendam 3.5s
Others:
Arsenal [-0.5/-1]
Sochaux 8.5s
15/12 PSG 9.5s
Others:
Stoke 10.5s

btw 今日再唔中就休息

支持kayan

嘉欣今日唔係14號咩？

？

全北大 半大 6.5

重心一場

12/12 A. Madrid [-0.5/-1]
13/12 Volendam 3.5s
Others:
Arsenal [-0.5/-1]
Sochaux 8.5s
14/12 PSG 9.5s
Others:
Stoke 10.5s

原來尋日開始打錯日期

thx 巴神父

水晶宮場角開10.5 9.5
之前有冇試過呢個組合

你好似講過好多次

K y 點睇全北

過兒

U are welcome

唔買大了 買客fg 中先再買角
除非有5.5

水馬

想allin西布xkayan角了 仲有找卡數半客

無理由你會睇好阿記依場

係

Same

留名學野

1.全北 半主

係yahoo知識問多d就得

係個度問賭錢會被人鬧

全北主主有2.7
收息ok?

76 Julia

全北和主

主和和主

全北第一隊入球喇 唔駛諗 all 100

Chateau
Boro
London stadium
Cockroach
Glory glory
Sa bb
McAuley

收屍

對左

Thanks

點解會睇好阿記？個盤睇落係下盤
求解

半大全大 一下落到 1.68 同2.45

貧貧

你點睇到個盤係下盤 求解

妮妮

有矛邊場對左呀

尼斯[0/+0.5] 派錢?

又無Leonardo

你要咩？
冇追post

係上少少咋嘛 出左巧多場

贏嘅機會好似大過和
不過我買盤

唔識英文

頭場角細 定下盤好

客和 客主

我都諗緊咁買

第一次同貧巴同路

買多2注下盤 小注客主客和
劇本應該加時

全北最勁兩個 外援無出

利申：買咗十蚊

出多次中文啦

同你一樣

會有加時？

我唔會俾你引到走去直屌客嘅

貧巴今晚有無重心？

頭場 客和/和和

希望唔會搭沉

尼斯幾好 但我驚佢棄盃争冠
如果full team就中注
細注曼聯

重心呢幾日都冇
可能要等周末

客隊強陣

半細全細

roger that

韓LEGEND高過南非幾班

初盤唔係

下盤

妮蛇+貧蛇+KY

我個燈fd買左愛華頓下盤

無人睇

上車喇各位

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
屌你客隊聽日要返南非踢聯賽，比我都hea踢喇，第五第六名一撚樣

球證有replay睇

波呀

改咗期

同路呀清

第5名150萬美金吖

一開波主勝就升到1.68

咁多

買唔切客和客主

比杯智杯主西布朗3串1

公司派錢俾我賭 嘻

班非洲土著九成搏命
客ng

買無入球 好似穩袋？

半細 cashed

有冇內幕料

1-0角球

角細all in ?

咪撚刷角呀廢車

嚇撚死咩

15分鐘 主w高水個半一盤

都係vvsb果場好睇

1:0

真 1-0

✌️️✌️️

榚1:0

ON9...比人撚狗咁撚

半主半大同我上

鐵達尼？

個龍

輕鬆🤗

應該大炒 可以即場追3-0 4-0

成班精算師又比馬會撚狗

波呀破燈？

搭沉船sorry

入左波就打下邊爐啦

2-0未

主第二球 唔多講喇

😼

大船平日有幾可開岀

today

Nola Nola

bb5係要黑撚咩

南非隊追和

唔係開主客 主和就得了

大船只有在星期六日先有10%機率開岀

2:0

2-0

呢球罰球

Rb

再追

沉船

唔講野廢事比人話事後撚

不賭了 下個月見

個龍真係好垃圾

屌你班nigger 識唔撚識踢波

仆街啦 我個半細

非洲波 屌

比人撚狗咁撚

追唔追第三球

全北咁撚勁既

第三球

補小小和先

見到大船即對主有信心

非州追和扮狗叫

全北勁過696

Ng 好撚重飛

主？

1.78>1.72

主快撚D入

梗係啦 阿婆都識買

波膽5:0成90水入

高水入注3.5大先

睇定啲

1.68

有無角球NBA

非洲佬踢成點

下半場先

6.5

個主NG痴撚線

1.79 打到落 1.68

又1球

3:0 OG

3-0

呀婆都識買

岩岩登入想買下一球已經3:0

主盤gel

仲追唔追好

on9 ball

追客ng

主隊應該入唔到6粒

等唔到高水3.5就入

入撚到我都有啲驚 睇唔透

可能下半場先

半4全6

主第四球喇 輸就輸 冇辦法

依家追唔過了 等下半場開波睇下全北仲去唔去先

打錯 半3全6

全北有無咁撚勁

默契好到踢緊巴塞咁

屌 諗唔到班黑鬼除左12m可以點入
次次有反擊機會都勁慢 之後比韓仔返曬黎防守

主第456789球

Jump

得罪講句 係客隊廢到痴撚線

次次韓仔反擊都接近入

神奇更衣室
40:0完場

神奇更衣室之後3:3ok？

客入到兩粒叫你契爺

波膽易買

Lm

主ng

仲追唔追全北好

追到完場

有無人買左角球

買角細點睇

有個阿叔買左角大
睇住佢dom飛

真燈

不賭了

快d去執返張飛 收到風下半場會瘋狂刷角

有賭未為豬呀

追和好嗎

Me2

3000 1.5半大直接起機

gum 聖誕返5返

已執

1.全北 半主
2全北 6.5s

主其它得5.50

改變左諗法就本身想買個樣

仲未4-0咁3-1啦

31

3:1

一陣5.5大

繼續嗌

殺哂主NG

33

劇本3-3

3-2夠了

3b

36d

6.5大
客ng

劇本係4比1然後no goal

ching比條生路

客ng不了

支持

主

下盤咁都收到錢就扣本後捐曬佢

不了 我代你捐

2.5/3
3.5/4
4ng 主

買咗一皮 你幫我捐一皮?

捐錢係講心 不是講數量了

ok

黑色大肉腸

入球3:1 角球3:1

5.5s頂住
入球，not c

不了 嘉欣比絛生路

696 一陣有冇同路

入房比人屌完就開3:1

出李同國未

出大發

6.5s

主Ng?

角細 7.5/8.5/6.5

客入未 比禾收返條c都好

4:1

角啊

李安納度

出我456啦

頂住呀6.5s

樓上

bam

垃圾氣車 入未

男人都bam

都係lin ah

買咩追數好

🐎🐎🐎🐎🐎🐎

下場大波

頂住 唔好爆角

有預感可以收返條屍

半大ok?

比多兩角爆呀

On9

覺得7c 完...

覺得8c完

一齊頂

覺得3-2完

696成日半00⋯

國體唔係

FF

3:3 完啦屌你黑色大肉腸

6C

6.5大ready 但我冇買

頂住啊屌

5.5s bomb

7C!

好大機會有5球...

但唔敢嗎

3:2

6c完大家一齊開心啦好嗎

貧賤咩撚野 屌西啦

全家正仆街

仲quote做乜

生撚左你個仆街仔

有贏有輸 好正常 下下贏 唔洗做啦 on9

輸波就吵

3:1 波膽石屎gel

???

4:1完

好似迫佢跟咁 輸就屌

貧巴出咗非州隊？

真係7屍 又係驚青無買

6.5收錢

貧巴今日有出水?

4:1

收錢 今日目標2500完場 差1900

goal 4:1

正仆街 黑人

4.5/5 4.9 倍買左...

有無人派錢

好似會有全格收 應該仲有一球

7.25

屌仆街仔 玩左成兩個鐘贏200

正氣車👍

輸了二十蚊

無本唔敢買

豬了身家

又差一角

又爆1角

同路，，

無買到 贏左個唔使輸錢既機會

ching請屌西

我係你就唔出俾啲輸唔撚起既冚家產跟喇
贏又無得分 輸就俾人屌老母
咁撚笨柒既事你做埋我個份

重諗住會追和

貧巴696點睇？

輸唔起發爛渣屌鳩人真係好撚肉酸

輸錢呀？抵Q死🤓

6.5b cashed

😂😂😂👍🏻👍🏻

6.5s crashed

Ky 696 角大okay?

696下盤，試試佢

呢到有冇巴打同我一樣專賭大細?

妮神
法國 小強 同 BB 有無多D TIPS

第1,2 同最尾解讀唔到...

上盤啦

第2直接打都有啦 最尾係人黎

我都有輸，不過係一開頭交學費，依家慢慢追緊。
之前有同事話某討論區(唔想做打手)有個阿叔教人紀律賭大細，識睇盤就有得贏，我就慢慢學，有機會係到同大家分享下 不過比我追返正數先

有冇多d賭大細既巴打上下水，大家交流下

係，輸打贏要，垃圾

有
696細

我都係愈賭愈輸，唉

6點半買乜

glory glory 就解讀到

Glory glory man united

莫b 係唔係度

Perths glory?

696有３.2倍晉級

城堡係乜？

696 角細點睇

用岩岩6.5贏既allin 6半個場角先

咁多位係咪上晒696大船啦？

係盤個方面睇，我都睇好細，而且客隊勁過主隊，客隊要守唔係難事。
不過有另一樣野我介懷既，係點解馬會2.5係睇好細，但仲要開3.5既盤口。有冇巴打知係唔係世冠盃不嬲都有開2.5同3.5? 姐係好似西甲咁? 如果唔係既，馬會呢個盤口有啲怪，我會小注買大博下高水大。

以前買2.5大..而家通常買1/1.5半大

我多數只買全大，半大只係有盈餘先玩下，有盈餘既玩會玩埋456球 不過多數456球會炒哂，半大就3X4中兩關保本。(好幾次都係咁)

角球不買

咁buy what?

696賠係咁跌點睇

其實通常即場等到1/1.5 2倍就入市
而且通常都有得分

等即場

696 強陣

冇出
不過有買

剩係出咗尼斯，驚棄盃爭冠，所以full team先買
同埋細注曼聯

終於等到貧巴的水

馬會大細抽太多水 6-7成命中都未必贏到錢

Okay

尼斯同好 不過聯賽先敢買

上船啦 國民體育號 出發

我都驚盃賽，所以佢full team先買
唔full就skip
曼聯有少少機會和，不敗
所以細注

696初盤主勝幾多倍

曼聯

半二買下盤你地唔係買呀

等睇紅色大字

好似5.幾

一早講左

有無LIN.........呢場馬會無.....

你好撚煩 拜左你老母未

8.5大？

又一架國民號 希望上到岸

睬你都戇鳩

等嘉欣即場

有沒人派錢

呢場9.5大

呢度國民號咩

唔係6角號咩？

10.5了...

696唔出金崎仲上船？傻的嗎

9.5b 召集

冇人要696？

無出金崎夢生嘅

客ng

叫貧仔屌西果條撚屌 我笑到噴飯

696 屌打中

場場都後備換出嚟贏架喇

國體會客勝升得勁快

9.5非重心
其實半場後買好d 但唔得閒買
覺得多角

客勝兩倍 上盤係咪已死

696上左電？

哥比一定比日本波高一班

2c

買唔到9.5

3c

696 la

岩岩1角想入個陣 就轉盤

696.....

696比人炒啦

呢場引人買主晉

姐係客晉？

696贏波幫全波post 69

客fg！

我先唔要

國民體育號😂

咁都唔入

我 睇好

如果客入先就再買主晉
無入波直屌客晉

個龍神撚到

邊隊個龍神救？

696

想問下696係咩球隊

無入球 please

漢諾威96

車路士

日職

股票號碼黎

中超亞軍

國民體育會

嘩我屌你老母咁都唔入

連c呀

5c

上面成班

9.5大係咪gel得？
買個客fg sin

國體禁屌緊？

Fg？

屌買錯主ng

等緊9.5你同我突然黎兩c

上半場唔輸太多下半場就金崎夢生反cup 次次都係咁

快gel

夜總會好對辦

6c

9.5水泥GEL

696輸未？

國民快入!

體育會入波未

睇replay 比12碼

秋後算帳

696 封盤

大船

12m

邊隊

696 12m？

屌 垃圾國體會

696 goal

yes

On9 成年前都吹

咁都得

食屎食著豆

696 1:0

隻船入水

第一次見NBA式replay再比 12碼

696 1:0 P.K.

唉......屌你老母

嘩 屌你老母

泰仔號上船囉

追和反cup啦屌

咁高科技

痴撚閪線

半2。中

客晉

完全on撚9睇片俾12m

696好波，日本仔

696差啲整多粒

夜總會中完柱就輸一粒 屌佢老母

咁撚樣比12碼都得 再做出面D阿屌你老母

696神龍？

7c 9.5b巴打上水gel頭

696入多粒

黑黑黑

其實年年世冠杯都會試新野

之前幾年係未正式用之前都用過鷹眼, 底線球證, 隱形噴霧呢d

重心 客晉 已買重 再見

696 有幾可踢順景波

就係你最有把握買佢對家嗰陣

等睇下半場金崎夢生連續og2粒 國民反cup

泰國大家點睇

半場8c就gel得

好黑暗

梗係營多啦

我聞到反杯既氣味

7C都唔撚驚啦

搵到水泥未

我都考慮緊，屆屆決賽都係歐洲對南美

營多

13.5s高水
2.5s

都係唔好咁快開心住，羅沙理奧中央一分鐘比人入兩粒cup

不了，買左下盤

定wo 下盤水泥gel

國體會無運

8c，搵唔到

恭喜定

比我用曬

阿美利加劇本？

13.5s 2.07一跳14.5s 1.62

狗會點會派高水5倍696,咁易有5倍個個唔洗返工啦

照等13.5？

我估和

買唔到

封左一秒盤

買左下盤點補好

13.5a 2.08

又中楣

又中楣呀屌

二選一邊個好d

又楣

又中

個半大

13.5s 2.04

國體會唔撚cup就含撚喇

中完楣就到696

正路係

有個半場隔一隔 帽事既

神奇更衣室
重演非洲土著半場後入粒世界波

瞓身國民晉級??

一球唔夠呀

應該13,14角完
一陣有14.5高水再入s
入球就80% 2.5s

國民晉痾煙

不了 2.5b

國民反cup

11.5角大等收錢

國民晉2.5派錢

今場無限角

好似高左D

仲開心咗陣

冰封入球

冰封角球

嚇到瀨屎

出夢生啦 客gg

入多1注13.5s

客反cup我倒立睇直播

0-1 今個月不打丁

九龍新界無得避.....

你打唔打丁關我撚事

696有龍門有後衛，邊有咁易比人入兩粒

睇黎696晉硬啦

大 球已死

國體會2 1大家綠字啦

泰國有無同路

冇可能

印度啦

角球冰封咗

叫親體育會都咁撚廢

Ok

馬體會

反杯啦

696主場 點cup

下場先

快d連入兩粒

就係佢主場先買客
咁就中伏
等睇結果

1.5/2 b?

on9出親波都前柱但前峰唔入去

[/quote]

國體明顯無心踢 無左個南球盃 聯賽季後又比人炒 點會有心情踢世冠

入未呀屌你老母國體會 又要屌

仲未jel得

696果場入多粒啦屌
買左1.5大

第二球 無入球

9c

Gunnnnn

高蛇第2球 等1.5/2 高水

不了不了不了

已重注波膽1-2 有冇同路

2.5大係咪死鳩緊

高蛇一出聲 即係有入球

其實邊有咁易客晉，又要追一球，又要加時贏埋/射12m
主晉水泥gel啦

Thanks 神奇既事就發生

入兩球咪得洗乜加時12m

😞

咁多人當高蛇係燈

個個當高蛇係燈

再唔2:1就無退路

入未呀 屌你國民隊

Cup!!